(文宣整合)方便各位繼續追Post及加入!!!

連登Post 推得好快,真係追唔切,有個整合Post,方便巴絲繼續追Post加入幫手宣傳!有D Post 爆咗冇人開真係會忘記咗!
每一個人 事 都唔可以忘記呀!!!
知大家呢排忙住野餐,但文宣真係一刻都不能放鬆
無論Facebook 洗留言板/IG狂po/youtube洗留言/街招咩都好
以下搵埋部分宣傳圖,詳細麻煩自己禁入 POST link,
大家可按自己能力興趣入興趣班
【請廣傳】
有巴絲打日以繼夜搞登報,我地都要加油呀!!!
如有漏麻煩補充,都係拋磚引玉post
-------------------
宣傳組:
首要: 6 . 27野餐!!
Post:

[size=5]7月1日觀光

熱門話題:
示威者黑警

過往話題見招拆招;
-致年青人影片:
拆招:致各位香港人影片

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講
POST :
李力持承認製造假新聞
POST :
-警察總部救護:
拆招: POST :

其它:
最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！
(禁入去Like推上熱門!!!!)
粵語:
日文:
國語 :
英文:

長者組:
唔好忘記班長者呀
附長輩圖生成器：
長輩圖:
長輩片:
成為藍絲組:
藍絲打字手冊

-------------------------
街站組:連登街站團！

長期戰要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫
已經陸續聽到有人搞亂,多一個人多一份安全!!!
或者三五成群去撐警街檔行近D睇電視
----------------------------
投訴組:
-日本華記茶餐廳
識日文/居日>>舉報逃稅
POST :
POST :
普通人就讚揚下呢個叫Alex Yeung楊官華身於日本兼教人移民日本的爱国同胞
[新宿
渋谷
心斎橋
早稲田
-FAX去公務員事務局投訴警察會無得撈，無退休金，仲要坐監
POST:
-經濟制裁 CCTVB 行動
POST:
-幫手投訴兩個鬼佬警司
西貢可能需要派下傳單呢!

POST:
-終於有人搵到點拎速龍number!!!

放眼未來組
區議會十八區認人圖！
POST:
下屆選舉，真正主戰場
POST:

關愛動物組:
女警facebook教唆示威者衝擊!!

黑警示威者FB

資訊組:
《紐約時報》
對抗中嚴重受傷，或認識有類似遭遇的人
請發消息給我們的WhatsApp和Signal：+1 646-951-4771，或者發電郵到tips@nytimes.com。

POST :

幫幫手,搵同路人,update 下近況,大家都好擔心.
有朋友的爸爸，616出左去就返唔到屋企，尋找有幫過義士的人 |

呢個女仔好可能已經俾警察打死咗

我覺得有幾個point係重要但無人講
1. 撤控合情合理合法
好多建制派係度講咩法治社會唔可以亂放人
2. 政府都唔敢講我地係暴徒
出面就日日屈示威者